其實喺廁所放屁有咩問題?

做咩個個啤住我

緊係冇問題 我成日都放
可能唔夠響 缺乏霸氣